員佐協會：高層不應置前線於險境

員佐協會：高層不應置前線於險境

警察員佐級協會促請警隊管理層確保人員執勤安全。

【本報訊】反送中運動引發連場警民衝突，警察員佐級協會昨發聲明，指激進示威者針對警方作出暴力行為，以致有多名執勤警務人員受傷，協會昨召開緊急執行委員會會議，商討應對方案，促請警隊管理層應確保人員執勤安全，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或危險的地方執勤。

相關新聞：西環集中營：林鄭玩火 挑動警民對立

或徵詢法律意見尋安全方法

警察員佐級協會主席林志偉於聲明中指出，前日上水遊行後，有示威者佔領街道及衝擊警方防線，製造混亂及破壞社會秩序，混亂中襲擊警員。他強調，並非質疑警隊管理層的行動決定，只是近期有不少人員執勤時受傷，危及生命安全，他斥激進示威者違法行為越演越烈，已超越文明社會可接受程度，使用懷疑腐蝕性液體的水彈、鐵枝及磚頭等攻擊警員，有示威者更包圍警員，以雨傘等攻擊，部份被圍困警員只能以血肉之軀捱打。協會促請警隊管理層，除非能確切保障執勤警員的人身安全及心理健康，否則，不應指派人員執行可能引致職安健風險的任務。協會指，若情況沒有改善，將徵詢法律意見，尋求更有效保障人員安全的方法。

香港警務督察協會亦發公開信，指連串破壞香港法治的暴亂已不受控，警員在處理相關公眾活動被嘲諷、挑戰、推撞及毆打，但警方為維持社會安寧和秩序，在過去一個月長期長時間工作，承受各種莫須有壓力，反問「香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」該協會呼籲社會支持警隊，以不偏不倚，無懼無私的態度依法執勤。

■記者謝明明

上一則
上一則
「光復遊行」後 上水再湧現水貨客

下一則
下一則
粉嶺連儂牆遭縱火燒毀

西環集中營：林鄭玩火 挑動警民對立
11.5萬沙田友接力護城
中彈肺癌叔站前線
市民做人肉路障防衝突
媽媽群組贈送涼茶打氣
新聞界千人靜默抗警暴
眾籌設基金助記者興訟
上水清場多名記者遇襲
吉野家圍木板變連儂牆
《金融時報》：林鄭數度請辭遭京拒絕
泛民怒斥警「病態失控」
一句「維護不義政權」少年遭警推倒
遭兜面噴椒 區議員失明近半小時
「光復遊行」後 上水再湧現水貨客
粉嶺連儂牆遭縱火燒毀
無懼警盤問 準醫生堅持前線救人
自稱表妹 大媽到黎智英宅踩場
吳思諾：政府篩走青發會好意見
阿布泰創辦人：商人有責任發聲
警阻示威者散去 議員斥草菅人命浴血新城市

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

警察：我要打easy mode

你哋班散仔縛住班白衫推佢哋上第一排做肉盾囉

反問「香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」

係解決唔到呀 咁你地唔好撚做野 等示威者對準番政權啦屌你老母

Condom仔

打市民果時又唔講血肉之軀?

血肉之軀？

其實幾好笑
你老味政府授權俾支砲你做乜撚呀？ 要你企係市民面前，除暴安良，對抗邪惡哎嘛
你老味臭閪個垃圾工會叫一哥唔好俾前線警員係危險地方工作？？
喂呀哥，咁你全撚部炒得啦下話，香港留俾咖啡仔守啦，佢地無砲仲要日日俾人屌，都勇敢過你呀

又要威,

你地condom仔黎咋
唔上前線出咩糧

林奠呢個反覆小人好可憐，戀棧權力面子，害香港人互為野蠻大陸人互鬥。

反了反了
員佐上位了
毅進仔要治國了
我都話左你聽你唔管佢地就會食住上架la

呢間毒媒嚴重扭曲事實，可否俾啲真正事實既相po 上去！thanks

On99咁講法淌防都唔應該入火場因爲危險
狗隊真係最唔專業

黑警眼中: 自已FULL GEAR就係血肉之軀 其他市民都係鐵打?

跟警察通例做野就唔會置險境啦

佢都知警察心理唔健康

黑警而家就係學緊示威者 諗住無大台 無人指揮
全部狗都係自發咬人

警察抹布級協會
我知你地牆頭草架,既然利益一致就唔好俾政府利用
贏唔贏得返尊重就睇呢鋪啦

員佐級憑咩同督察講野？
聽order做人肉盾啦

林鄭玩鳩你班人
出少少錢比你就當佢皇帝咁保護

岩呀 自已一樣衝出黎7 搞到大大鑊 再同膠層割蓆 你以為唔洗找數

「示威者倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」

咁你自己行開一二面

啲狗內部實屌晒鬼啦

立法會果日驚俾人攻入嚟
話出面幾萬人

但點解要放幾隻狗入去俾人圍？
有理由相信政府同警隊高層有心製造呢件事

想人工高但又要淆底
咁撚驚咪辭職囉

你班人會唔會諗自己盲目撐警，搞到警察趾高氣揚警權過大呢。

學撚埋終蟈的仆街野，輸打贏要

係人都知，推你地班散仔出黎死
光環高層拎，係得你地毅進仔唔撚用腦
重自我感覺良好

依家著住件狗衫，做過街老鼠
先話想同高層割蓆

找數la~陷家剷

反LU反LU前線快D擺工啦

當自己返office

香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？

會

真正遍地開花

你地攪錯晒啦

佢地所謂險境，只係怕有法律責任。

依家佢地意思，係迫緊上層公開佢地有權免責呀

屌你老母傷一兩個就講呢d,你班仆街打撚到我地幾多個頭破血流下下攞命都未撚同你計呀！

我無野講

you are well paid for it

笑撚左
又要出咁高人工 又要安全 你班垃圾憑乜撚野值呀？
抵啦 受傷應該啦

工會快d搞擺工啦

YS, 所謂前線都應該坐係冷氣房, 等D人遊行完黎狗屋自首就算
最好訓係屋企乜都唔洗做等出糧

屌你個福利會日日出黎說三道四

仲要係你班癲狗拉都拉唔住衝去示威者打架！死柒頭

班傻鳩以為自己打無雙
打左成個月easy mode打返normal就嗌救命
當鳩香港人係沙包屌你老母

香港人：前線不應置市民於險境

分裂

比我唔忍啦 g持員佐打柒白衫

汪汪汪 汪汪 汪汪汪

本身係政治問題，只係政府高層推班前線出黎，根本應該一早推翻個波俾政府

罷工

外交部又出聲 同耿爽鬥勤力

快d罷工啦咁就

喂你街坊福利會黎咋
你大sir落order你班柒頭咪又係要好似狗咁跟
摺埋啦低層毅進仔

唔想做野, 但又想收ot錢出黎打鳩市民

香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？

YES

Well paid for it

啱啊啱啊，快啲同上層反映下啦

香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？
屌你都知問題所在,仲唔屌鳩林鄭出黎解決件事.

但係要加人工果陣又話危險要加多D

做果陣又要確保人員執勤安全

喂大佬加左俾你架喎 唔係毅進仔條命有咁值錢?

要有我打冇人打啊

你班散狗唔衝出黎打人有咩險。乖乖地聽大sir講啦，員佐級仲出黎柒。人地大sir 邊得閒理

成班CONDOM

屌你唔好做驚賊啦
和平示威者都唔安全唔去？

咁有賊又唔去？恐佈分子唔去？有炸彈唔去？

反抗啦，快啲啦
全香港學生師奶甚至建制狗都識反抗，得返你地仲係碌柒咁咋

搵一次剩係用盾, 包保相安無事
唔好拎支棍見人就打
行得正企得正無人無啦啦黎打你

Condom 散仔

警察: 我有比你屌架!

你地又搞番個遊行囉

識驚喇咩屌你老母
等你以為香港人全部都史萊姆級數走埋黎俾你屠?

好地地，唔布防咪唔會有衝突囉。幾丁友維持下秩序好地地

豬咁蠢

香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？

多謝教路

學下dover咁
指下condom仔做野
咁又輕輕鬆鬆升職

黑警 鬥 群眾
777最開心

Push

追住啲學生係咁扑 又要想安全

behave youself

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

開始分化

//有示威者更包圍警員，以雨傘等攻擊，部份被圍困警員只能以血肉之軀捱打//

哇屌, 講得出呢下好笑喎。 用遮咋喎, 你地full gear畀遮打。 我地冇gear畀棍打喎

林志偉條撚樣一定要鞭

警察一向都係置於險境既工作，唔通唔捉賊？

消防員置於前線都係險境工作，唔通唔救火？

又暴亂

林志偉賤撚過盧狗

屌呢個咁嘅on9會淨係識講呢幾句

險境
依家好似係班冚家剷所到之處寸草不生喎

員佐級唔係最高級果個黎架咩？我以為個乜乜長高級過一哥架添，佢有外交權架wor

會 翻版64

等紐綸堡大審判啦屌你老母

like and share

成撚日講到有示威出現既地方就會有生命危險
你班差佬唔好咁多事就唔會搞成咁啦
之前100, 200萬遊行都好地地
死都要屈人

咁請消防係咪應該要求唔入火場？因為危險
火場外念力救火

打緊easy mode啦
開埋cheat添

黑狗打紅了眼

咁撚驚不如坐哂入冷氣房最撚安全啦屌你老母西
逗住2萬幾人工仲又呢又路

我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

你玩野個陣預左有今日喇屌你老味
又唔叫香蕉出黎隻愀

市民經過咁多個副本而家level up左咁多又開始有藍裝橙裝，你班狗成日黎送經

康樂會阿頭成日指點江山

好聽就叫員佐級實質就炮灰袋底泥垃圾藍衫毅進狗

不應指派人員執行可能引致受傷的任務或危險的地方執勤。

黑警請即離開香港
香港唔歡迎你

做咩都危險

以不偏不倚，無懼無私的態度依法執勤。

個問題就係你唔係呀嘛

講真咖啡仔可能真係最好既執法人員
真係抄違例既車之外乜都唔理 當然搵食車一定屌佢地先

香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？

係 因為無人保護777 佢就要回應

反問「香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」

唔好意思，真係會解決到。
如果冇左警犬或者警犬放水，俾我地任意圍政總禮賓，甚至捉林奠出黎打，你估個政府仲可以冷處理我地咩？

所以對準警隊，就等於對準政權

而家又識搵高層？之前冇人還擊你就打得好爽；而家淆底喇，先嚟搵高層。
嗱，佢唔回應你就罷工！無論係黃定藍都撐你罷工嘅

除左執勤，好似冇樣中

割蓆未

職安真漢子咩

會
雨革
魚革

消防唔洗搵命博?
當年賊王渣哂槍 皇家香港警察唔係搵命博?
仲要高人工過人
唔係諗住行行企企收幾皮呀? 垃圾

血肉之軀

推

叫一哥 full gear上前線保護班毅進仔啦

最緊要係咖啡仔當面俾你猛屌都會抄鳩你哎嘛
你老味試下報警俾人打咩咩柒柒，班垃圾警狗剩係識叫你和解廢是要落簿，真係有得揀我寧願係咖啡仔黎幫拖呀

///促請警隊管理層應確保人員執勤安全，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或危險的地方執勤///
消防有被燒危險，唔洗入火場執勤
軍人有被殺危險，唔洗入戰場執勤
廚師有被燒危險，唔洗入廚房執勤
教師有被打危險，唔洗入課室執勤

大佬，你人工包嫁，唔係做義工啊 DLLM !

黑警倒下我地先有機會爭取民主
黑警係民主第一個關卡

險？邊撚到險啊？睇過？屌你老母

唔滿意咪辭職囉
而家逼你做呀？

真係當自己好高級咩
爛頭卒咋啩
覺得危險咪劈炮唔撚撈囉

其實點解指揮官要落order圍示威者
尋晚又無目標佔領或包圍或衝擊
對峙幾個鐘都散啦⋯⋯

谷哂示威者入新城市廣場 又驚又嬲
班狗又係 佢哋應該搞到心理唔平衡
次次困獸鬥有咩好處
遲早有人死

究竟警犬高層諗緊乜
社會實驗

特別模式 Anonymous mode

從來林鄭話支持警隊
都係講緊支持警隊高層

警隊高層呢幾日不斷主動製造衝突
就係想有警察死
可以有藉口大規模搜捕

前線警務人員唔好再咁傻豬啦
林鄭倒台，第一個就搵你班友仔祭旗

唔好同佢做宣傳，雖然佢訂戶有30幾萬，但po 嘅like 太約一百，證明好多係假Acct.

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

高層等緊有前線警員死
一死就有機會反cup
唔好搵命博
唔辭職都要罷工呀

有入商場啲狗仔都犯晒法？

炒撚咗個鬼佬指揮官啦，條撚屌掙係顧住快清場叫前面推推推，尋間晚個藍衫出來做和事佬野都未講完後面又推前，個指揮官埋撚得你，佢當玩緊red alert乍

福利會就收聲啦

共產黨手法一向係解決提出問題既人，所以對佢地嚟講係可以解決

出咗糧又唔想做狗呀？

軍政府，林大帥

緊係前線做，唔通要一哥做咩

鸟尽弓藏，兔死狗烹

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

割

警察：我想要返雨傘既任打和理非

話左當有人敢還拖佢地就驚 班狗打得咁狼就係因為冇人敢還拖 你還拖得愈狼佢地就愈驚

唔推你出黎推邊個,高層灘緊冷氣睇直播啦 吊

借位一用

輿論戰打到國外民間網站

藍衫有咩資格出聲，喺白衫眼中，你地真真正正係隻狗咋，下次叫你去食屎都得呀

係出我地納稅人既錢

睇返琴日電梯果腳真係好爽

想R加人工吧?

笑咗

盧偉聰自己落場打啦

繼續分化

前線衝鋒, 白衫領功

驚啦？一開始唔係好型好威咩？

福利部你都係收收聲先啦
你唔係起薪點高有閪人做？
想割？成個警隊都有責住

算唔算同白衫割蓆

偽進仔唔通比你坐office咩

班藍杉仔又要威又考唔到白杉
而家剩係識口交

Full gear 都叫血肉之軀

意思即係勸大家死心做大灣區共狗

你老母
Full gear 都驚

講咗一百次
下次唔該del 下面啲垃圾
好撚妨礙閱讀
LIKLN
點解你從來唔聽！

上一則
上一則
「光復遊行」後 上水再湧現水貨客

下一則
下一則
粉嶺連儂牆遭縱火燒毀

西環集中營：林鄭玩火 挑動警民對立
11.5萬沙田友接力護城
中彈肺癌叔站前線
市民做人肉路障防衝突
媽媽群組贈送涼茶打氣
新聞界千人靜默抗警暴
眾籌設基金助記者興訟
上水清場多名記者遇襲
吉野家圍木板變連儂牆
《金融時報》：林鄭數度請辭遭京拒絕
泛民怒斥警「病態失控」
一句「維護不義政權」少年遭警推倒
遭兜面噴椒 區議員失明近半小時
「光復遊行」後 上水再湧現水貨客
粉嶺連儂牆遭縱火燒毀
無懼警盤問 準醫生堅持前線救人
自稱表妹 大媽到黎智英宅踩場
吳思諾：政府篩走青發會好意見
阿布泰創辦人：商人有責任發聲
警阻示威者散去 議員斥草菅人命浴血新城市

講咗一百次
下次唔該del 下面啲水蛇春垃圾
好撚妨礙閱讀
LIKLN
點解你從來唔聽！

上一則
上一則
「光復遊行」後 上水再湧現水貨客

唔使下次 可能內部玩過啦

HELLO CONDOM

sorry sir

咁你地咪比壓力政府囉

班散仔一世都升唔到白衫，都唔明做咩咁搏

on9仔自己發起內訌原來真係無腦架

其實縮埋咪得 又想上最前打人又要扮無辜

認清自己Condom既本份未

諗住打無雙咁過癮以為冇人會還手，驚咪唔好衝出呢打人囉

又要威又要戴頭盔，好撚型呀？

明明係班廢散自己衝堆去挑釁

你地打既都係血肉之軀
而且你地係一開局就齊裝
相反義士係要慢慢執裝備

只係在呢個不對等既簡易遊戲入面
啲狗享受慣啲人任佢地打任佢發洩既滋味
物極必反，你迫到對方上絕路
自然地人係唔會次次都企定定比你地當公仔咁打
當被反撲時受少少傷就哭喪咁款

唔好講你係有人工收啦
你背棄你做警察既使命，甘願做政權既走狗
當你地拎起槍拎起棍，你地就當人民係壞人
將自己凌駕於法律，務求想殺死人民時
就無資格要人民可憐你地

明明係自己發晒癲係咁打人，依家調返轉話危險？

我無嘢講

狗：屌你你班仆街仔會還手嘅

玩火自焚

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

都幾撚垃圾 原來危險就可以唔做

啲散仔開始淆底喇
證明我地唔縮佢地就會驚

神又係你，鬼又係你

「香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」

無你班仆街阻住，就可以推倒傀儡政府
實行雙普選，最尾香港獨立
你地死撚開啦，企埋一邊收人工咪算
又唔洗比人屌，唔洗比人打

若果你警察真係不偏不倚, 就唔會有人搞你地啦, 就係你地做埋哂D仆街野呀嘛, 咁耐都唔識反省唔知衰咩

「香港警察倒下後，難道香港的政制爭拗就會圓滿解決嗎？」
其實無人介意你食花生睇戲

其實佢應該係回應當日管理層唔比用裝
管理層話著裝會激發示威者咁

究竟係藍衫定白衫？喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！

Condom仔7.21罷工拉
知你地有mon post嫁

藍狗mon post都冇用架啦 你地d高層白衫剩係識講

冇錯呀 多數d白衫就係垃圾大學生黎 鬼叫你冇degree

好撚煩啊康樂部成日咁多野嗲
你負責斟茶遞水嘅咋

[quote]明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

好快會擦槍走火

挑 有你班condom喺手 高層唔用你地等幾時
就算冇你地 咪放解放軍
who r u

示威者係鐵甲威龍？

根本班狗欺善怕惡，本身知你地只防唔會還拖就係咁打，打到而家乜撚警告都唔俾就一野扑落黎，你一惡返佢地根本就會驚，呢個時候就會諗打份工點解要送死

下 有危險就唔使做？
咁啲賊呀殺人犯呀劫匪呀開槍都好危險㗎喎 係咪都可以唔使做？

佢地依家就係想你班condom死啊明唔撚明啊mon post狗

同意，請協會要求從今日開始，所有白衫企前排，其中一哥要企最前，以身作則

打兩下就淆底
下次打大力d

哇 你著撚哂裝
就算琴日比十幾條友圍個隻狗
都冇你一棍扑落黎個啲咁傷喎

唔洗去信咁多個國家啲報紙咩

將條前線調轉180度對住政權咪唔係險境囉

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

割蓆唔係咁割架

明明個險境係自己搞成

如果唔係黑警，會有衝突？會有危險？
如果尋日冇黑警，個遊行肯定和平到不得了
根本有佢地出現先有險境
Logic failed